【愛蛇出師戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCL

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

📋 Here's our team news...

🔴 This is @UnaiEmery_'s first @PremierLeague teamsheet

#ARSMCI

0:3

Welcome home Mikel

雲加

完場就係迷沙 BIN你地C 既時候

到時邊個反沙潛水就屌到你反皮

開咗po喇我

This is a new era. This is a new dawn. This is a new chapter.

Together, #WeAreTheArsenal 🔴

好掛住老野

成日吹奏細爆 今場見真章

出師不利

愛蛇

😎 @Aubameyang7

愛蛇身體
個靈魂係雲加黎

狂比人偷波啦一定

細爆fifa無真樣
19唔想用佢了

完場就有得炒愛sir

達囝由對面更衣室過黎立即上任

支持

屌 ，咪 一 撚 樣

韋舒亞：雲加係被炒！

【體育】已轉投韋斯咸的英格蘭中場韋舒亞，日前向傳媒提及舊東家阿仙奴，更認為前領隊雲加是被球會辭退的。

前阿仙奴領隊雲加4個月前離開執教22年的球會，而他昔日愛將、英格蘭中場韋舒亞亦在今夏轉投韋斯咸，當外界已將阿仙奴的焦點轉移至新領隊艾美利時，韋舒亞卻在日前向外透露雲加是被炒的，從而令他亦離開兵工廠。

「去季夏天時間我進入了合同最後一個年期，我與當時的領隊雲加會面，他說球會不會給予我新合同，我可以離開。但當時我正養傷中，狀態不足，不會有很多球會想簽我，所以我決定留效，最終重回一隊，亦在今年1月收到新合同，但正當我準備簽約時，雲加就被炒了。」

韋舒亞其後更提及雲加宣佈季尾離「廠」後的情況，「這很不尋常，大家都好驚訝，沒有想過此事會發生，但其後一切事情都改變了。我希望與新領隊會面，他亦坦白向我說可以留隊，但就不會成為其心腹的正選11人，所以我認為是時候要離開了。」

韋舒亞由青年軍晉升至阿仙奴一隊，並得到不少上陣機會，可惜效力期間受到傷患困擾，令他前兩季一度被外借至般尼茅夫，最終亦在今夏離開兵工廠。

好型

Laca MK pre season 個態差到咁

Henry 1:0

rubbish

藍斯定check 係隊長

#EmeryOut

廢撚到仆街. 街場阿伯咁. 跑得慢. 55波又唔搏

cech

牛奶仔

迷達了

14' 1:0

XHAKA 30碼遠射

牛奶要護級了

屌

橫掂都係咁擺陣
不如揾翻老野算 至少可以係記者會搞下氣氛

dembele 2:0

起碼老野講野聽得明

間諜係副隊

呢個應該防反陣 搏沙加同細爆瘋狂出波比前面哨
但兩個翼都唔係爆破型 唔睇好

愛仔DSE英文都fail

正常人都唔會睇好阿仙奴啦

熱身賽mk態好差甩波好嚴重

如果佢上身跑反擊都ok既

有冇人好掛住雲加

太子未訓醒

西咸衰自滿
以為夠人踢鬥攻 唔大巴
白痴愛蛇又係
唔出莫雷拉 以為自己夠人攻

比隻間諜做隊長

落地獄慢慢掛住啦

無 咪撚返黎

真係駁唔到

頭寒了

原來史獨入波

完場個po可以叫Welcome home Mikel 了

完全無

愛sir

今晚如果唔失波算唔算奇蹟

我要比人摧毁啦

mericunai

HOME你老母

沖定涼等睇愛蛇大敗

個陣咁撚鳩既

你個fd普狗又唔見左

失波少過3球已組奇蹟

普狗係度先係新聞啦

dllm 踢到成pat屎咁 知唔知醜

分分鐘半場愛蛇就投降叫爺爺落嚟講team talk

唔想踢喇

足球同普子不能並存

真係好 一開季愛蛇比個機會我地哭波喪

哭定先

唔買翼 屌死愛狗

正 有得睇愛蛇 叫足成場

半場落後1球
出拿卡收mk
收小爆炸出拖囝
反勝

又要比人SM

佢通常第二朝先上水叫春的

dllm 沙夏買左又唔用
點贏

Welcome home arsene

今季淨係期望作客踢得好睇d

用雲加班底456一場先

之後大改革
重用拖囝 leno 拿卡 列叔

Home 你老母

沙卡就有個 仲正選Tim

半場0:3
全場0:6

個陣咁雲加feel既
愛sir你搞乜我
你叫我呢個迷愛黨情何以堪

暫時big6咁全部win

想知polo有冇買阿記個場

落後緊想追後備得IWOBI 同拿卡

ars 0:3 mcl

愛蛇第一場就輸波有咩藉口

有拿卡is ok

幫人起機

唔出烏拉圭仔

用細梅不如用chambers 屌你愛蛇

冇托仔

第一場唔要求太多，和波就足夠

未fit啦應該 上場打拉素都一般般

輸一球當贏左

和到先算

今日係屌XHAKA 定吹奏XHAKA好期待

滿意了，愛狗依件廢物都唔預有咩成績

和波more than enough啦

有無LINK?

換埋領隊都係咁既陣

下次要換咩先得

戰犯熱門
Xhaka
Ramsey
Mustafi

今日贏到波我做全職五毛三日

換愛隊

米一撚樣

降左班就換到

走場狗

換埋老闆

今場之後有排唔駛見我

比狗

Mustafi大熱 Bellerin Cech黑馬

5分鐘唔夠就輸一球

咁無信心

前排吹奏果班人去哂邊?????

跟住無論咩賽果

都係60分鐘換2&b 拿卡入黎

世界盃 對 阿狗冇著數既

ozil mk 一定隱形

愛蛇並唔係一條濕鳩

愛蛇特登示人以弱

好計好計

冇迪布尼，辛尼，施華， 唔洗驚啦

咁都然唔到就早啲躝
換達sir黎教啦

對面算唔算半力
定睇少我地

擺藍斯起威爾斯打個位其實唔太差
係打雙中中先容易突顯上前個漏洞

今季第一場就係英超冠軍決定戰 贏左就九成奪冠

達 sir 咁廢

佢哋啲人要抖嘅

達蛇考牌了

唔通係反高安基

第一場就焦土???

阿古路一個夠做

愛狗躝

達sir做我鏝副手我鏝就拎英超
黎到教牙狗世界盃都有得拎

以前西甲艾美利對哥迪奧拿有無過咩突出成績，例如勊星之類

而家咪推佢前一格
話咗愛 sir 鍾意攻中位開始逼搶
除咗冇諗過用小爆炸唔用 torreira
其他都同我想像一樣

吹奏到煩 收皮啦

睇個陣似打迫搶 如果諗住守就出左托仔

我地最少排兩週榜尾
比鏝456再比轟456

未贏過，比哥狗剋

冇
0 勝
不過西甲哥狗隊疤幾乎無敵

好似比哥狗屈開機

岩 比愛狗睇下咩先係足球

冇贏波 夠突出未

工程師第三場贏埋你啦

咁做咩唔請另外三個曼城助教

逹蛇識鷹文牙

有 10場輸6場和4場

真心，對面呢個陣都夠踢了

想屌Alex Scott

咁請我 ok 了

唔夠達sir靚仔

有
就係一場都未嬴過哥狗

咁請 og ok 啦

你唔夠達sir靚仔

有呀 冇贏過

西維爾人腳邊夠巴塞打

唔計

好想索下Alex scott啲頭髮

算把la愛美麗黎大家都係想佢幫手拎歐霸姐

Leno 列佬 白簡迪 拿卡 全部唔用
繼續用間諜 比狗 沙藍

邊個可以後備左閘

當年valencia 雙左閘jordi alba + mathieu 都屌打丹尼爾艾維斯

不過每次都係上半場久攻不下 下半場俾 messi / iniesta 收皮

列叔掛

列叔頂住先囉

哥狗果時係拜仁

擔心下愛美麗頂唔緊比狗咁on9

請問今晚咩陣 343定352

4231

433

thx

4321

古安度斯真正嘅考驗
但個人想出leno 同torriera 多啲

有冇sopcast lin

000631

ok
兩個鐘後it's time to say goodbye

再見了愛sir！

acesteam

愛蛇繼承雲加精神

似
4321 聖誕樹陣

班球員既精神面貌幾好 feel到今晚會456
鏝城球迷真係識條春

還我拿卡

兩個鐘後反愛黨正式召集

綠日子召喚

係晒到
好齊人

有冇細爆黨

any link

已經到咗

爺爺

兩野比人撚狗啦

等睇俾人撚狗

Mahrez 對牙叔 好撚京

大 聲 d

愛狗out

然後同chambers holding果堆一樣

THANKS!!!!!

今晚比人大炒完應該可以唔使再用 cech

暗黑戰法

鏝都好full team下

Leno即係confirm左係水貨？

懷念爺爺

直接比藍斯做隊長同leno上位 如果唔洗456又會比人讚激活左牙間 愛蛇宮心計

今日預咗輸
不過見到車仔咁勁下一場都可能輸
開季兩連敗

讓左你Sane KDB

想睇拿羊同場

Mahrez+Sane

收左皮WOR

老老豆豆鏝宜家個陣式出邊個都起碼有八成

諗起之前TERRY話CECH 可以幫呀記每季拎多15分

屌佢老味.

OOO外借左？

想知哥狗會order攻我地左閘定右閘

阿叔要俾mahrez強姦了

睇陣得mk一隻翼？

新。8奇
果然係爺爺接班人

iwobi

條中場真係唔多開胃...

Any sop?

愛蛇今晚會証明自己 各位手足放心

停手啊

又話 welbeck LB
後備都冇
點解對面 walker stones 已經正選

250都出 估唔到

場邊唔係老野真係唔係好慣

唉456789

佢計漏左自己

不了

是阿狗不必怕

L9

支持愛蛇

曼城上場出咗啦

兩個中堅都有啲擔心

又J金盃

阿古路,史達寧,馬列斯各入一球

俾啲信心愛sir

今年第七都矛

咪玩啦 黑b打左閘我諗起都忍唔住想笑啦

之後都冇拎過

比個上季仲係打緊法乙既19歲o靚仔第一場就對鏝城
想打沉佢自尊???

馬列斯呢個真係好可惜
嗰陣傳左好耐都買唔到

無期望 無失望

希望拿樸迪可以念在阿 po 之情派膠送比我哋

in愛sir we trust!

挑 咁你改名la

以為34號係99連

老野玩法

1 年約都 60M 點買
仲要冇歐聯

人地無SANE 比比唔驚

人地無公司佬 兩個中堅唔洗驚

有阿古路, 但K6 唔係度唔會自爆 唔洗驚

bid都冇bid過

好怪呀 坐係到既唔係雲加

兩個都狗黎

guendouzi 腳軟軟地

反愛黨集合

最起碼見到勤力左
唔知等陣會唔會打回原型

無白kante

愛蛇用龍d口味好撚鳩屎
當年psg有areola唔用死攬trapp
西維sergio rico好地地又會突然畀soria擔正
分分鐘leno買返黎做一季後備先都會

保特冇得坐隔離

早兩日先報到

雷斯俾失又推失

29號新仔其實係做埃及仔既野？

點解會用呢個打中場既

紅啦！

屌你 laporte 咁狼

我藍好靚仔

有無ACE?.?

乜撚野射波黎.

仲衰過IWOBI 滴尿射球

戰術嘅嘢...

屌你老母咁都唔黃

多咗長波

屌你.

原來又係OLIVER

頭3分鐘踢落都幾精神

岩岩截得靚

拿狗

guendouzi 已傷

細爆

屌踢傷小爆炸 dllm！

藍斯打正前啊

兩邊個陣都

其實呢幾分鐘踢得幾好

Diu！

爆炸頭包波唔錯

紅啦屌

我藍企到前鋒咁

冇左爺爺好唔慣

Guendouzi

中場睇落去唔覺特別輸蝕

紅啦屌！

COYG!!!

唔好傷

藍狗已經派左兩次膠

藍斯打前鋒?

睇慣以前的防守 今場感覺係好左好似

唔係前鋒黎架咩⋯⋯

拿子正仆街

屎瑞零

藍斯又係最前

今季首輪有2場都同上年一樣
利對西咸
阿對鏝

G29 四分鐘就傷

都唔係第一日係咁啦

面對迫搶好左

預計今晚又輸細梅

呢下都有得屌?

藍斯今季應該大把波入

arteta坐pep隔離

新仔進取好多 同埋靈d

爆炸咁快收皮

身體質素未去到英超水平
極速傷左...

唔係最前 塞係中間仲死

ching sick ball

Ozil回防，邊個屌佢hea

有冇人夾now e一個月

咪又係兩邊任爆

今日好撚勤力下

薩卡

山狗最勤力

藍斯=輔鋒

屌你嚇撚死

屌，xhaka又自爆

踢得好快 原來都係踢咗6分鐘

邊個做隊長今場

爺爺有冇入場

牙間

好似迫得幾好

xhaka廢能到

愛SIR比藍好大自由度WOR
牙叔有力上位

又walker 又marhez
唔打了

呢個陣佢攞正牌踢前鋒

迷沙仲有咩好講

打得好順下
呢隊阿真係耳目一新

Xhaka屌你

踢到442咁
藍auba雙前鋒

沙加

無人拉落去幫波

有冇LINK?

地波根本過唔到半埸

沙卡視力有問題架？

屌你xhaka

愛sir d波好鐘意後場放好多人猜 一個長波上去

未返到屋企 我有冇事？

劇本黎
好一輪就會輸突

AMN 始終唔係左閘
企咗喺度

叔打閘真係比人sm

藍斯先係正前

藍c由防中起家到依家正中鋒

前鋒藍

左路放題

左路瘋狂失位

爆炸踢得有板有眼

我間狀態幾好

平安鐘ready

阿間

牙間爭氣

細梅

踢出黎係左米右羊，藍斯真係正前喎，乜野陣黎

Cls

唔出白簡迪都算 唔出leno係咩玩法

今場氣氛好好

史達零

睇下啦 搵個唔係打開翼鋒既mk打
樓
根本唔撚識協防

防守比之前好左呀？

擺明係要藍斯喺前面迫搶喎

Cech

rip

就黎㩒爆

雪糕筒

細梅又比人撚

佢熱身賽唔夠牙間勁

間

456

細梅 廢撚到冇眼睇

細梅個垃圾

走場狗被人撚到

那型都屌打細梅，走啦

細梅 殺卡 兩個一鳩樣

嘩 mustafi 真係好廢
救命

藍斯打咁前做咩撚

梅斯達菲有幾廢

屌梅

有冇SOPCAST LINK

屌你433，ramshit打中鋒

逼搶到薩卡又甩

撚到跳舞咁

屌你老母on9先出細梅
我間又係

頭套狗勁到

Guendouzi 唔係前鋒黎架咩？

仲有BYD廣告

又廢又反雲
正垃圾屎

細梅無人要

岩岩個球封左大位先有咩問題

阿狗d逼搶算比以前有系統，以前前面由前面逼

細梅原來唔係反雲...係真廢...

屌又話阿記比BYD呃左既 而家啲廣告牌同櫈都仲係有個logo

藍斯前到

xhaka幾撚時死

Ederson 咁撚定

係
其實踢得幾好

間諜勁到

無人控到波 我想睇白簡迪牙

維達點都好過件走場狗啦

我宣佈細梅唔係迷雲黨 係真廢

出腳

沙卡半場換啦

主場都畀人撳住嚟打

細梅 沙加下場唔洗出啦

AMN 唔掂
輸硬呢個位

agger 逼搶有form左好多

12m?

藍打前鋒係咩玩法

夢遺呢?

後防好勁

寫就寫433 實際咩撚野陣黎

未輸一粒算好了

好彩細梅搭papa 搭K6隨時收左皮

奧利華盲鳩黎

咩玩法

牙間大隻左打得幾好
相反,amn唔慣左閘經常失位,睇下哥狗識唔識弱點進攻

由守變攻嗰下真係幾好J

其實呢下我藍比人整跌可以比 12m

Gxxxxxxxx

好慢

藍屎垃圾插水唔計

係左邊防守明顯弱啲

唔知
佢WC 1分鐘都冇出過

燒米

起碼唔係無啦啦三個逼一個比人猜馬騮

講緊鏝城

傷左 好似

傷咗

mk唔幫下amn守

至少罰球

曼城真係好勁

就係冇踢幾個月未fit

啲後防質素太差

馬列斯話過就過

後面冇變

爆炸仔 Xhaka
Ozil-----------------MK
藍斯
羊

papa 防守阿古路暫時都幾好

輸細爆

左路放題FEEL

反愛了

玩完

Sterling 又變返美斯咁

輸 guendouzi

史達0

已輸
丁力又勁返

屌0:1

Amn

任推

0-1

橙

愛狗躝啦

我覺得真係好過之前
起碼唔會拖泥帶水咁

1:0

咁早就要

後防成堆雪糕筒

身體質素同意識都未夠班

痴撚線 呢d真係冇辦法

又係Xhaka

完
又咪一鳩樣

藍出現係防守位置，唔反了

梅屎係真廢

廢撚到

出埋埃及仔同藍一齊搶迫

爆炸封乜9?

完

咁快

屌
咪一鳩樣

美欺咁

講真呢啲係明顯 guendouzi 唔夠經驗

雪榚筒

細爆..

Same as shit

爺爺是無辜的

呢球唔關xhaka事掛

垃圾

走喇愛狗

施治唔應該守龍啦

大屠殺開始

sterling係鏝勁到

爆炸唔撚逼

靚到咁

冇計 唔夠打

大衛雷斯

其實踢得幾好
不過輸新仔冇辦法

原來唔關老野事
反雲呢？

新仔呢d咪唔夠身體質素同經驗 追波唔遮線

俾人撚狗咁撚

250 咁都搵到位射

出LENO 啦屌

又咪一鳩樣

cech 唔撲

Sokratis 係咪deflect 咗

仲柒過以前

新仔加xhaka真係放題

咪一撚樣.jpg

逼左，on9在出左腳

丁力始終係球王級

呢個真係英格蘭個史波寧？

屌愛狗真係好撚on9
出藍斯打咁撚前
兩翼內切攻中
兩閘又唔會上
上間擺沙卡
屌

叫爺爺躝果啲人肯反醒未

仲要踢埋前場

達子無反應

冇護空門，廢

咪一鳩樣

細爆追人唔封位

同老野有咩分別牙

雲加comeback

成堆人都擋唔撚到

爆炸mark mark 吓唔mark

都話Gxxxxxxxx太新

個新仔阻住比狗mark

爆炸頭完全未夠班

後防

Wenger in

翻版大地雷斯麻麻 Ozil

唔夠經驗
但250點解踢鏝勁咁多

托雷拉唔出得？

出左腳，之後追唔返

邊忽好
人地落底已經幾次
我地個波運去人地後半場都有難度

兩野比人撚狗啦
迫搶？波都未攞到
兩閘係咁放題

以為洛賓黎

有時唔鍾意RAMSEY就係咁樣

次次出親佢都唔會幫中場手

要交學費既，出得佢就預左有風險

Ozil落到底防守

愛蛇可以躝啦

奧燒躝啦

反愛黨最後召集

有冇好人可以比SOPCAST LINK我

on9愛狗

上年夾埋輸咗 9 粒喎

牙間縮手

前場冇串連 下下放長波
燒一定要攻中
右邊冇翼 冇突破點踢

臭燒勤力到

比人兩隻翼輪住強姦
又唔出白簡迪比人禁區頂任射

成班結果論睇波

比返兩三季時間愛美麗磨合吓先啦

體系加乘

我到而家都未睇到 同求

ace la=.=

間諜縮手 屌你

愛sir out

比狗廢到

白痴先會迷藍
踢少隻中場咁,成日輸反擊

屌 一早話大戰出新仔等仆街

唔係睇咩

臭燒後藍斯前都唔知咩戰術

其實點睇都好過老野時期啦

出Guendouzi條垃圾都唔出Torreira
完全唔夠班

有冇ace ar 清

藍斯一定要走

點解仲要出比狗

條on9爆炸頭做pick

Ozil防守

對面係曼城嚟
你睇佢哋對車仔仲 dominant
你要記得我哋係六弟咋

遮視線呀大佬

藍斯走未

列叔拖仔出黎啦

guendouzi 完全唔夠班...

細爆吹大左

人地猜馬騮咁猜，痴線

屌，捉翻藍斯打閘算啦，反正佢都打過

有冇諗過班底問題 對位黎計人腳差一皮 邊個教都難搞

你有aids

廢到

雲加時期 咪又係咁樣比人壓住係半場濊屌

細爆呢下

藍斯打前鋒係咩事

等睇愛蛇反勝

奧燒都返埋黎

新仔輸經驗

已經係防線最好嗰個

成堆雪糕筒，點睇呀

True

衰撚過爺爺

ozil 右閘不如唔好用佢

屌你個細爆

宜家無咩人用sop播

xhaka 藍屎 賣走啦屌

沙卡

不存在的

左閘明顯唔夠班 兩件都傷左冇野好講

屌你老母xhaka 傳出界

其實逼搶已經明顯有系統咗
輸呢啲波冇嘢好講啦
完全係 sterling 對 guendouzi 嘅實力差距

On9

點解今日主場咁大聲

xhaka

換走件大衛雷斯啦屌
出埃及仲好

感覺上sopcast其實穩陣d, ace有時會lag

沙卡長波

燒唔打攻中不如賣啦屌你老母愛狗

現在now e 19:30 delay 多少?

個新仔其實上季都打過左閘,
OK, 但唔算出色

請番爺爺啦 屌你老母

牙叔 半仆街盤球

痴線第一場都屌得咁勁
仲有成季點算

ozil 做決定好慢

中場好明顯搶唔贏

自從法明尼走左

無人識訓身擋禁區頂D 波

呢條防線都可以唔買人，痴撚線

now e 19:48

屌你老母有烏拉圭防中唔撚用
擺個新仔入黎累街坊

班人踢得好驚 好亂

mk

前面3個攻中冇人爆底

ozil好咗好多

細爆唔撚掂

因為冇再分迷雲反雲，大家一齊撐牙狗

買左啦cls

臭燒350k拎黎踢右閘

我覺得依家人地冇咁易係中場任做攻勢

比比鳥

法乙仔仲想點

其實藍斯下下逼最後個隻做乜 龍都逼埋
雲加由佢姐 愛蛇又係咁

比狗射完之後散步回防

幫幫愛蛇振聲威 輸少啲

對猁可以俾人炒8蛋

因為上季經過成季西波

比狗呢下算係咁

滾啦愛狗

雲加有無入場

藍斯打前鋒
係邊個諗

條防線痴撚線

我21分鐘了

比狗終於冇飛機

唔好再輸 is ok

沙卡呢球吊入去有咩問題
又想睇禁區頂鳩猜
啊叔早半步跑入去就有啦

成線防線又比人撚狗
btw比狗叫唔差

佢自己

防守企位好撚屎

後防又玩野

爆炸

爆炸頭+xhaka個中路防守依然鳩，有球一齊標哂上去，比人一吓就穿哂

cech 做乜撚

冇問題
唔到位姐

一定係啦

學界防守

cg

自爆?

牙間cljs

21:40 now

細爆真係痴線，禁區頂空晒都唔去，兩隻中堅真係指住佢黎屌

又後防自爆?

愛蛇收走爆炸仔啦...出返埃及/白簡迪

牙間差d世紀烏龍

差d og

G29 企位真心差

施治

Catwalk 能手比拿連

係咪諗住搵新仔祭旗

爆炸唔撚掂 啲反應慢半拍

上季咋咩？

爆炸仔都係打下後備先啦

都係雲加提攜既牙叔可靠

點解可以咁柒

玩撚完未

差D 射左自己

check個角度 以為佢踢左入龍

賣大包送角

間諜射自己龍

沙卡企咗係右閘位補位牙, 上你個頭咩

咪出施治條on9 la

我23了

嚇鳩死

好撚廢牙屌

掂喇愛 sir 今次攞正牌以後唔使用 cech 同 guendouzi

YouTube > Goalkeepers funny moments

其實打防反

上年爺爺果場仲勁. 係阿羊差少少 , 如果入左LEAD住黎好有機 , 加埋俾人黑哨兩球

咩事呀 荒失失

下半場換拖仔喇

出leno啦屌

又話cg好撚fit

又現真身了

間碟

D逼搶真係有系統左好多

個心離一離

愛蛇低估咗英超，完

俾左邊丫嘛

屌

哥狗同高普係咁
宜家門將真係進攻第一點

Jm9

成隊發緊夢咁

niles真係好廢
完全比人重點進攻

牙叔同爆炸仔都未夠班

快打快

咁踢法幾時冇氣

今場牙羊發緊夢

奧燒回防番到咁後

23:40

藍斯真係定海神針wo

ozil 返黎抖back 4, ramsey 企最前

我睇緊d乜撚嘢

屌你多仔雙星

其實踢得好左好多
唔係大衛雷斯個傻鳩
而家仲係0:0

替工想點
btw mk 未fit

失左蹤咁

出晒奶力

冇波到
唔企喺度算比面

藍斯唔差喎我覺得

出拿子 拖仔正選啦

唔係CG 0：3添啦

433 ON99

羊做乜撚..

唔捧佢咁簽番黎把撚呀

佢平時都唔係踢cdm架啦 愛狗玩鳩佢

見到佢截球波叫左出聲

走啦愛狗 !

auba

D反愛其實識唔識睇波

阿叔搵啲咁嘅嘢玩

羊呢下

扮咩姐
年年對強隊都係咁啦

藍斯打中鋒

雷斯轉左去阿狗

史達寧勁到

niles打閘真係好廢

有咩可能奧燒要翻去守藍斯唔撚洗呀

屌 隻羊打邊 就出拿卡啦

食哂藥上哂電咁喎

當佢工兵咁用真係好癲

拿卡羊仲好啦 藍斯同雲加一齊走把啦

算 逼得好 但人地質素仲高

美楊夢遊中？

迫搶ok wor

屌你咁都唔吹

藍斯躝啦

玩迫搶但係你冇慣翼
猁成功都有文尼廢明奴
打防反搵三個技術型中場
屌你老母
同爺爺有咩分別

阿狗

隊波好似唔同左好多
唯一無變既係一樣咁好笑

aubemayang同mkhitaryan到底有冇落場

愛sir 對鏝狗 好似不敗

係囉

Gxxxxxxx防中黎

差咁隻zaha

藍訓

下季黎過啦
冇組織 搶到個波唔夠十腳俾番對面
2閘放題 cech又

不勝呀嘛？

屎波寧撚狗咁撚

藍斯係攻中位 最前逼搶 愛式攻中黎

有幾下反擊d 傳波都錯曬喎

拖仔換藍斯 快

ramsey都係

打少個龍點開波？

又係xhaka

沙加真係

papa

新放題

xhaka真係。。

xhaka 咩料呀

中場又甩

好過以前啦其實，對面嗰隊係白禮頓都踢到咁就話姐

沙卡又甩

藍斯有冇掂過10腳波

papa好忙

大家覺得係沙卡定間諜問題

成隊波一隻翼都無真係好撚ON9
你隊波有兩隻勁翼人地起碼唔敢壓到咁前
得幾個用波中場加隻羊人地根本唔驚你,迫一迫你就斷

沙卡走啦好嗎

啲傳波選擇咁撚差

笑能死

Xhaka你仆街死啦

屌xhaka比人剷5吹

xhaka又爆炸 我屌你老母

差啲輸12m

又係沙加累事，吊

迷沙又柒

殺卡 屌
賣啦

ramsey躝未

沙加真係唔岩踢阿仙奴

係迫得幾好
但哥狗d tiki taka仲勁

喂呀林狗
今場點搞呀你

殺卡走啦屌

踢落唔同左
人腳都變左d
結果不變

每次xhaka 掂波我都好撚驚

喂林狗係邊撚到呀

今場三個中場

xhaka 走啦 真係唔岩踢

屌, 又係沙膠累事

xhaka又做乜鳩

X朗輕鬆

換拖啦

林狗振作

好撚垃圾

xhaka 做乜撚

感覺上,肯向前迫左,但防守嗰班仍然係咁嘅質素

沙卡仆街死啦

沙加次撚次失誤都可以直接累輸波

Papa靚剷 經驗波

腳軟晒
話撚咗熱身賽同埋正賽爭好遠

沙卡藍斯真係

比屎波0狗咁撚 恥辱呀

細梅
爆炸
呀叔

列定今場戰犯

雲加問題
當初揀kante咪冇事

xhaka同丫叔誤會

cg呢下

一早講撚左xhaka唔岩踢英超 唔適應迫搶
假翼鋒唔撚識協防

牙間呢下好波

又話點點點
咪一撚樣

玩命

Papa nicely done

xhaka 26分鐘以經兩球呢d

搵藍斯做重建已經係笑話

爭兩班波
前面兩腳都猜唔到，對方兩下就入心臟

防守個時羊咪企翼位囉

唔屌我間了

xhaxa ramsey兩件垃圾

又係要不是cg

比人勾腳球證唔吹係球員問題？

靚就唔會咁啦

間諜

剷蛇是無辜的

牙間Cls

真係難為我間 又比人撚狗撚成場

等陣就入波BIN你地C

呀叔同爆炸無乜問題 羊啲走位都唔知想點 走走下唔走

xhaka真係可以躝

沙加同藍斯一齊出就出哂事

AMN都算 另外兩件多兩年經驗都係咁自爆 死撚左去算啦

xhaka踢港超都唔撚掂

希臘仔又要幫xhaka執屎

txxxxxxx換xhaka啦

Cech 變大隻左後好似真係勁左

Cg

間叔

其實年年都係咁 阿仙奴對big 5 完全收皮

拿子

原來用腳擋

cech呢球ok

藍斯個位換拿卡好過啦屌

拿子插水狗

下下鏟中先靚波咩

間碟好波

拖藍燒 拿卡

講真呢下唔落就已經2：0

原來間諜先係反雲

Papa 垃圾到

躝乜 續撚左約
邊有人要

收起隻法乙仔啦

Walker

又係xhaka
屌 癈到嘔

換人啦
gxxxxxx niles xhaka

Cg 好好j

個爆炸狗仲衰撚過 賀定/張柏斯

walker爆到如入無人之境

古安度斯好似好緊張咁

Walker屌打我地左路

打歐霸啦

藍斯後一格 出托雷拉
收起沙卡同新仔
拿卡一定要出

in拖拉拿卡
out藍斯爆炸頭啦

快撚到

死撚返去踢二線球隊啦

其實係得 guendouzi 同阿叔明顯差啲
其他人對住曼城其實真係咁上下啦

全部位置都俾鏝吊打

阿叔

點解你地慢咁多

walker cls
叔唔好傷呀

唔係又傷呀

咁都叫垃圾

爆炸頭好廢 收返埋啦

456了

爆炸狗垃圾

中後場都係到玩鳩間叔

15 29 完全唔夠班

愛sir: 仆街啦，英超咁撚難打既

右路放題

而家都唔求佢守得好
大佬你最殺食既傳波都唔撚掂

Walker cls

爆炸仔啲俾波錯撚哂

阿叔ok啦

屌walker踢到成個bale咁

垃圾奴

爆炸頭唔岩打防中

細爆第一場就打曼城
根本係揠苗助長

diu傷埋

爆沙藍
一個亂出腳俾人撚
一個眼神防守+自爆
一個人都唔見埋

要幾on9先諗到出條咁既中場

其實踢得好過熱身賽果陣好多
黃牌果下如果唔食阿古路叫胡

阿叔呢家換夢遺守 應該守唔到

阿叔根本無大問題 問題係mk幫唔撚到佢防守呀！

34都係

walker爆晒成條右路 痴撚線

唔落鏟就2:0啦 呢啲clever ball

xhaka咩黎架屌

仲話拿卡賣得 美羊今場影都冇

阿叔博老命

竟然沒xhaka?

呢啲先係踢閘嘛walker 比林連可唔可以睇下人點踢丫仆街

個新仔 同 沙加 踢防中已經輸撚硬

Walker食左藥咁

諗住黑b打左閘佢又冇擺，仆街啦

仆街啦冇左閘啦

唔知阿狗有冇掛住雲爺爺

做乜掩住個口

愛sir提場

乜你覺得擺拿卡出黎就會有影咩

仆街了無左閘了

打單箭可以點
又冇長傳

笑到 新仔熱身賽個陣j到一地都係

呀叔好撚痛咁

成班垃圾奴

愛sir識用手遮口型

俾人任爆任撚
不過質素同人地差幾級

因為佢係差好多

獲加變巴利

發現呢個post入面有d人都幾搞笑，以為換左個教練就即刻由一隊西波變到勁過曼城下話？

Guendouzi開始比人屌

施治後備 please

換番拖仔得唔得

細爆: 大佬你靠害咩 D人咁撚勁 我踢唔掂喎

唔似輕傷

19歲要人第一場正式比賽打曼城 ON79
成條中場見到都唔開胃

夏卡累人累物

黑b外閘上未

愛sir緊張了

法乙料
打正選

屌你老母, 勾後腳又唔撚吹

是咪要換黑碧

根本無波上到前場

始終白簡迪 未出場
我對今季仲有希望

真係有 熱身賽都係羊x拿卡連動互拉

一直反佢

一齊出啦屌

點解仲講緊藍斯中場
依家433
ozil 爆 沙
auba 藍 mk
藍斯冇番過三閘線

一開季就無左閘

牙叔

又傷一件 仆街了

收嗲啦
阿叔啱啱比人 fake 到企咗係度添呀
曼城右邊果個夠係中場唔係翼鋒嘅 mahrez
又唔見 walker 有問題

ff啦你

係時候出黑B

咁你繼續睇熱身賽啦

阿叔生涯已完
好似傷膝頭